Popo又推篤灰熱線

警方今午（8日）再召開記者會，交代反修訂《逃犯條例》行動情況。資訊系統部高級警司陳志勇公布，警方重設「反暴力報料熱線」，新增電話號碼、電郵、WeChat及Line平台接受市民報料；但早前推出4日即被全數移除的WhatsApp報料熱線，陳志勇稱因WhatsApp公司不同意警方使用該平台，故今次無用該平台設立報料熱線。

新增報料熱線電話為5333 3103；WeChat ID為HKPF53333103；Line ID為hkpf53333103；電郵為hotline@police.gov.hk。警方表示，有關平台將不會使用自動化回覆，亦非用作報案平台，市民若需報案，應到就近警署或致電999。

上次仲柒唔夠
ddlm支那we7都用

line個個係咪已經死左

多謝台灣

未死呀，果張圖個id串錯字hkfp
個狗閪篤灰熱線仲未死

要點report？